願我會揸jj 帶你去曲街去

願我會揸jj 帶你去曲街去 在曲街中有人仆街 佢叫李奧曲加 最擅長仆街去 行兩步竟仆正你

韓國前總統 名叫朴正熙 同朴正佳係兩兄弟 佢地做晒陰質野 曲街不敢去 唯有返屋企食女

朋友叫李龍基 唔係叫李隆基 唔好搞錯 聽到未 有李龍有李基 呢個你龍我基 一個係聾一個係gay

Ok

唔錯呀呵

以我嘅知識水平大概都有7.5/10 啦
有待改善

Thx

唔啱音都算 仲要唔啱字數

啱音喎ching

嘩屌你老母 真係出世到呢家未撚聽過咁撚岩音咁撚好聽既歌 快撚d推爆樓主唱！

我唔識唱歌，但熱愛音樂

神作 最尾果段好撚正

鬼才！

邊間教會？

ching你應該未睇過黃子華套男歌女唱

馬會

樂壇有救

就係睇過 見你放落去仲要岩音先覺得正

推到有人唱

香港作曲之鬼
早多十年出世嘅話林夕同歪文都畀你造低

我都想改變樂壇

鬼才

多謝

快啲去作詞 唔好浪費時間係連登